點解d 蝗又要死黎香港攞綜援攞著數，但又要恥笑香港人住得細又話歧視佢，做乜鳩唔死返大陸做番隻蝗?

做乜鳩又要想做香港人又要講蝗話又要吹奏蝗點好點好? 上面咁好死撚番上去做隻真真正正支蝗啦，死番香港扥撚咩垃圾。

劣根性

d蝗講到上面點好點好，但又要死係香港 賴死唔走? 真係好撚無恥

因為係兩班唔同既中國人囉

我連質素每況愈下

有腦既就唔係蝗喇

係香港既蝗，已經冇任何羞恥之心
有本事既留係大陸生活
有本事既旅行唔會去香港
完

佢地有腦諗點黎香港攞盡我地d真港人著數，又想做香港人但又講蝗話。

但口裡就不，事實係香港依家蝗多過人。

證明佢地講大話

佢哋唔想做香港人㗎 佢哋想保持蝗嘅身分同優越感拎係香港福利咋
面佢哋要曬 福利佢哋用曬

就算求人乞嘢都唔可以認衰
國粹嚟

問下果d移左民又回流返黎既香港人

d蝗有講過真話?

大把香港人寧願要佢哋
都唔要班後生仔搞搞震

做蝗有乜優越感，上網又無自由講句野又拉又鎖，乜都靠偷，又週街蹲週街吐痰打尖，全世界都討厭d蝗，呢d就係做蝗優越感?

呢個係事實
改變唔到
唯一可以改變嘅係自己心態

偷野畀人捉到正，都堅持自己原創，有隻有錢蝗被多次踢爆佢個網賣老翻貨，佢話老翻重好過d正貨。

你講緊廢老同班奶共狗?

即係偷人野都可以好正面，週街蹲同週街痾屎都有其美感?

係呀
接受現實啦
有權有勢
佢哋話收
喺度出聲都冇用
學好普通話算啦

dna

即係強奸你都唔可以出聲，要 乖乖地配合?
我死都唔撚會學蝗話架啦

乜你仲未瞓醒呀
仲諗住出聲做怨婦
你咪繼續喺度屌做廢青
人哋咪繼續喺度收
繼續拎福利

咁你不如叫連登班新港蝗咪撚做怨婦日日係度開post笑香港人住屋細啦？

接受現實
改變自己

你會唔會同班新港蝗講同一番話?

你嘈住你聽日咪係準時返工
世界咪又係喺度轉
150個咪繼續黎

聽日放假唔洗返工

蝗係一個人就好矛盾啦

食兩家茶禮。死要香港身份證，但長住大陸

唔好以正常角度同班洗腦類比

同埋攞香港綜援攞盡香港著數，上番大陸住然後唱鳩你香港唔係人住。

無得比啦，班垃圾蝗依家咁惡

我見好多支那人都話後悔落嚟香港
心諗我又好撚想見到你咩

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚
到班畜生拎到 即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

佢哋會話"中国而家好强大"
所以中国人巧威威
不是國家強大關你啲蟻民撚事?

不過

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，豆髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人間屋

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

你叫班賤蝗死番上去唔好攞綜援同公屋，睇下佢點? 班垃圾講就天下無敵。

即刻有隻蝗入左黎

新港蝗又出雙糧

同佢地郁啲就亂扣帽子一樣
郁啲驚死你獨立成功
一個極度無自信既帝制
又要驚無左香港呢隻白手套
消化唔到佢啲陰司紙 洗唔到黑錢
同埋控制唔到個匯率
但佢又一邊想壓榨香港人
想自己啲垃圾城市上位
諗到諗到無可能
俾香港做轉口港已經係各國底線
就算俾你班大陸閪點學
係國際的定位都唔同
留名睇大陸閪文革Ver2
依家有咁多小粉紅唔怕抄唔到家

大陸閪文化 偷呃擄騙搶
口技世界第一 東莞三十六式
問做雞 誰與爭峰
論外交 有睇周星馳都知啦 嘴炮呀！
屋企煮飯引致霧霾 仲可以防激光
有毒氣體對人體無害
除左騙子咩都假
紙皮豬肉包，頭髮豉油，地溝油，黑心蛋，豬瘟腸
知唔知點解有大頭奶粉呀！
因為大陸閪普遍智商低下
而腦一般同頭既呎吋成正比
點知食完都係朦撚一堆！
仲要有班傻閪唔識欣賞
你估呢啲国家特產邊度都食到咩
走黎食人地既奶 啪人地既針 拆人家庭搶人屋企

渣住本垃圾国護照就屌人要人認中国人
又要仆住搶其他國家護照
死磨爛磨 面皮無限厚 到班畜生拎到
即時又扮愛国 話做中国狗最好
要其他人繼續做隻中国狗要愛国
所以話中国支那賤畜蝗蟲真係幾撚恐怖
無人格無人性唯利是圖
玩個人崇拜 當個小熊維尼係皇帝
做哂太監宮女爭住奶
丫，我唔記得左
中国係最無骨氣既地方，打亂種
滿漢明清乜撚族都有
不過呢 都係中国狗，何必分那麼細

一句 中国又贏呀！

大陸閪自己都好清楚
口裡說不 最後又爭住落黎

其實d蝗咁憎香港，但又要死黎，唔好撚黎啦垃圾。

R著數 + 政策要換血
重點可以降低香港人身分認知
等香港人覺得被同化做大陸狗仲好

睇連登都知啦，大把新港蝗係度同佢d同胞發聲啦

因為大陸無得上連登，無得post幾張圖奶共匪波波就賺五毫

搶野啦嘛

有架，共產黨放左班五毛黎香港上連登啦。

綜援出雙糧真係食屎，返工有付出有收獲，要搭車要捱貴午餐，成本高福利少。綜援班友踎喺屋企有免費醫療，有廉租公屋，生得細路多攞得更多，出雙糧去旅行仲一日到黑鳩叫！公平咩

VPN? 無所謂，食窮維穩費加速支爆

自卑心作祟。
係上面撈唔掂落嚟香港,唔想比香港人睇唔起就吹到上面幾勁幾勁。實情係就算上面幾勁都唔撚關佢地事。

班仆街，攞完香港人d綜援就攞d錢返大陸洗，有d新港蝗重要一邊攞香港人福利一邊恥笑香港人乜乜乜，但自己又要 賴死喺香港唔走。

巴打又唔好咁激進,學好蝗話,下次佢地問路嗰時好有禮貌咁點條錯路佢地行呀ma

牠們是中共國恙蟎？

我同蝗無偈傾，見到d蝗我實會唔埋走開。

我會唔讓路比佢地,然後話死撈B走開啦

有次有隻蝗問我路，佢畀張寫滿字的地址我睇，我用香港話同佢講我唔識殘體字。

唔同班人嚟, 一般落得嚟攞都唔會出聲

班蝗會話你知佢一邊攞香港著數一邊屌香港人? 我就見過一隻小新港蝗屌香港人話佢阿媽話香港無個係好人。

零負評

好快有架啦

有啲移民去埋外國都係咁
真係痴撚痴 吹奏中共幾好但人就係外地生活

我都見好多呢d仆街，移左民重成日同我講我地中国依家幾強大，美國佬都怕左中国

巴打行為正確

佢地見到國家強大有錢而自我膨脹，所以成日覺得人地唔及佢
但同時自己最真切感受到貧富懸殊，法治敗壞，社會禮崩樂壞，所以想逃離中國

你會見到有錢既去美加，冇錢既去香港
佢地可能真心愛國，但係身體最誠實，愛國唔使搵命博既，出把口精神上支持下就夠

如果全香港人都咁醛覺就好

根本班蝗就係自卑，自卑先會咁自我 膨脹。

啱

奶多d囉

奶乜鳩?

資源 錢
唔賣慘 點奶多d福利

班仆街蝗奶盡香港人著數，轉頭又恥笑香港人9住豬欄，呢班垃圾蝗真係好賤。

支那人口裏說不最叻

又要攞香港人著數，又要屌香港人，蝗真係好賤格。

話中國人唔知咩係人權? 計我話中國人係最識人權嘅人種。

只要唔犯法, 或者法律規管唔到嘅地方，佢地必定會攞到盡。例如攞綜援，食自助餐，都可見其食相。

佢地唔識嘅係義務同廉恥。

同班蹲係地週街痾的蝗講廉恥?
咪玩啦。

道理同港男一面反共,話支那人該死,
一面又叫支那雞
甚至想娶支那人返香港一樣

廢佬算唔算係香港人?

蝗會話
冇我地落黎邊有人有得返工做地盤，社工，醫生

咁撚多謝呀？咁叫d蝗唔落黎睇下邊個無邊個唔得?

人地住間公屋大過你私樓

我間私樓可以随時賣攞番成千萬，新港蝗霸左間公屋又得唔得?

垃圾蝗又出現啦

無恥

有隻新港蝗日日開post恥笑港人住屋細，但隻新港蝗又要 賴死唔走係香港攞著數。